我正式宣佈係九西住既都係垃圾

沒有之一
屌你老味咁都有得輸
係咪食撚左屎
利申九東

九東咪又係食屎 咁多年都含緊白偉俊亡國健

成班家鏟真係盲撚曬

垃圾九龍西

有撚辦法？
熱狗泛民爭尾席最撚On9

樓主
九東真係最撚廢
利申九東

係時候種族清洗香港

家陣黃洋達收皮
下屆可能更好呢

九東兩屆 2 對 3 仲有面笑人

蕉土: 聽日香港人就要覺醒了 蕉土大成功

九東想含都冇得含

到時到候又會彈返出來叫人選佢

你老味on9
兩支旗一味爭
搞到啲票射曬落海

其實佢真係宣傳唔夠
九西人分分鐘佢有選都唔知

飛的去投 盡力了...

有投就好了

兩班on9仲要係論壇打曬架

政府又有得發揮了
DQ是正確的事

Same here, 直情係無選擇！

九東睇撚住兩屆都係鳩達vs廢陶/快必攬炒益晒白偉俊真係得啖笑

九西果堆乜人黎
正常香港人出返啖氣點都投返姚松炎啦diu

新東班含撚肉便器收皮啦，未來兩年唔好屌范國威呀。

今日有野做，特登早起投蟲炎，仲fake埋d統計話投2號，咁既結果好撚灰

你班撚樣真係戇鳩鳩
九西嘅旺角附近嘅人
唔支持民主嘅唔會投你
支持民主嘅 都會係旺角經歷過
經歷過旺角發生嘅野
仲想人投你班泛民垃圾

我投咗松炎，不過泛民今次比人瘋狂狙擊都保倒兩席都算係咁

經歷過果單野就代表係旺角住咩

咪係 , 拉左兩票射左對家焦土
人地舜仔靚仔 口材 得
要含撚都含過後生D 啦

戇撚鳩 民建聯所有人都目面可憎
靚嘜撚野仔

根本呢兩個區太多公屋 太多廢物窮撚
保皇黨基本盤好厚
變相民主派稍有差池就會出事

你呢D 真係含撚到上晒腦
同炎個西樣比， 佢一定靚仔黎
而且佢請到好多大人物支持

泛民唔出力幫拖咪賴選民啦

全家3票投哂教授
好難得先叫到老母出黎投
但九西民建聯宣傳太誇張，錢多到唔係錢
呀教授宣傳又少，又唔肉緊，輸唔意外

咁多新移民 梗輸啦
普通人唔投 啲蛇齋餅粽廢老呀
深水埗居民去哂
收皮啦 垃圾hk

九龍成堆垃圾

不過算啦 垃圾會 馬騮戲 曬鳩氣

保良局前主席個仔

九西真係一個垃圾地方，繼毓民起呢度落敗後又失去姚松炎呢類有質素議員。含撚吧連登仔焦你老母土啊，差果2千票

鼠王芬依D垃圾都可以屆屆當選就知依區垃圾
狗西選民一次又一次將票投俾垃圾

好撚多掌手雷啊，今朝去投票排長龍咁

咁話攬炒既係咪垃圾

成個九西都係鄭泳舜啲宣傳 好撚誇張

你唔係以為自己有得上位啊
上網就係威係勢
一擺街站就on 99既款

仲以為得閒走出黎抽下水就掂下化

咁會唔會到投個刻都唔知呀大佬

唔好賴新移民多 新東夠大把新移民啦

屌你我投撚左啦 眼見咁撚多仆街婆仔 真係含家剷

真係，
九東呢d垃圾區真係冇資格笑人

利申：九東

由得班垃圾飲鉛水飲撚死啦，已經第二次輸係佢地手

有腦少少都唔撚投民建聯啦
話知佢邊個

無錯 成班都係垃圾 廢老 廢中 蝗蟲 大陸支那婆
祝佢地早日歸西
利申九西

清河咪又係泛民大敗，新東係泛民基本盤多咋

無啦，雨革一早就應該退場，要譴責暴力，平反六四建設民主中國就係不可動搖的大方向。

放心
民建聯會代香港人懲罰佢地

鼠王芳都選到出嚟就知啦

新界東又北區又水泉澳，一大堆新蝗都贏都開巷
九西真係九西

我全家都有投
只怪d屋邨真係好撚多蝗

民協冇幫手

姚松炎雖然在九龍西的中產區多個票站報捷，但在基層的選區卻不敵鄭泳舜，其中在多個基層區失守，包括民主派最大票倉。

以2016年立法會選舉結果計算，九龍西的大坑西邨、大坑東邨、南山苑、仁寶大廈的票站，由民協譚國僑擔任區議員，是民主派在立法會九西的最大票倉，可是姚松炎敗於鄭泳舜手下。

過去民主派在這一區的得票達67%。但鄭泳舜攻下這個民主派橋頭堡，鄭奪得51%得票，姚松炎只獲48%，即這票站民主派的得票率下跌19個百分點。

民協馮檢基老巢深水埗麗閣亦不保，姚松炎只獲48%，鄭則獲50%。

蘋果話民協票倉收守喎，民協點睇呀？

焦土吖拿，投白票吖拿！

狗西果然係狗西

狗西班垃圾係全腥港最垃圾

俾人介左二千

我認
搞死碌撚
送左遊B入去又唔生性
宜家到教授

D廢老鐵票多到

你太睇少鉛水邨班撚屌

成日話港島人離地 今日港島終於贏返場
Btw 港島多廢老

麗閣老馮之前唔係輸咗俾工賊會個𡃁妺？

肯定好撚多廢老票

飲得鉛水多......

係呀，但蘋果話係民協喎
我係基哥就唔忍喇

你老母岩岩開票站就已經話告急

而家咪走出話自己邊有咁大影響力,五毛又渗埋係裏面

都唔知屌黎做乜,
狗屎同雞屎既分別
都係關鍵時出賣香港人
利申投左炎

港島最高汁

住啟德嗰班唔配做人

港島多中產 先唔會太離地
最離地係屋村廢中廢老師奶

新移民

一陣啲撚樣又入黎話你地屌選民架啦

的確唔應該屌票
不過啟德呢啲新移民邨又唔怪得要屌嘅

垃撚圾

與其係度屌，不如檢討下輸係邊度好過

話要焦土班人真係腦殘

輸邊到大家好撚清楚啦
好難唔屌架喎 比班新移民玩撚殘香港

九西
毓民輸個日已經冇得救

毓民 咁撚勁 唔出返嚟選 ?

九西人正狗閪，全部係雞係公廁

有時真係抵啲窮撚住公屋

港島撚表示 忍撚左交配好耐，宜家終於可以指住佢黎笑

毓民我有投 炎B我都有投
兩個都好應該入去 兩個都入唔到...
仆你個街九龍西

仲有公屋仔都係垃圾

落街全部旗海都係民建聯

九西果d係老野，d愛國奴性重到

新東新移民區清河
咪又係保皇黨大勝
係其他票區拉返 例如第一城

可想而知周圍d 氣氛影響幾大，比著你日日聽到自己區d 屌建制，你都投唔落啦

利申：住美孚，投咗姚松炎

美孚太多垃圾中老年人支持建制派

唔好係到屌老野呀
一陣啲大愛道德撚出黎嘈生哂

新東居民表示九龍居民都係賤種

你肯定你屋企人真係投姚咩

同係中產區，馬鞍山中心第一城 vs 美乎新村，一邊泛民大勝，一邊贏得頭馬鼻

一堆廢老屋村萬年票倉。

老老豆豆
度度都多新移民
反而係老人家先影響到

老冇認同，九西人係雞係公廁

廢老兵多將廣

咪玩 黃洋達d票最多跌得返三成出嚟

啟德依條垃圾邨輸左17xx票 正宗支那邨

清緊啦。不過係畀更劣質既族群洗緊。

關咩宣傳事 咖哩飯冇宣過咁濟都照贏

繼續飲鉛水

新東已經流失左好多票

投佐白票 咖哩都贏
下次又要含住投

真係垃圾
黎到香港仲要繼續奶共

一係就話宣傳唔夠
一係就話姚個樣衰唔想投
冇架攬撚住一齊死囉 既然生得柒都係理由

估計有班以前投民主派的西九窮人無出來投票，姚松炎對呢班窮人來說太陌生

仲多票過楊onq wo, Bill 都淨係拎返頂果d 票

好多本土投左方國珊

狗西

咪睇下蕉土撚有幾準

利伸投左姚生

姚松炎班助選團
日日放負能量
可能有過萬泛民俾佢地班友屌到唔想投票

點放法？

九西投票人數少一大截

初選單嘢攪到咁核突，部分馮檢基支持者唔投票唔出奇

唔記得已經正皮咗

狗閪

不嬲都垃圾 區選嗰陣已經喺咁

特別係九西多新移民，多老嘢

屌你老母九西

利申九西

美孚三個票站都係姚領先，算係咁喇....
係其他地方多老人家多大陸人

利申:美孚居民，投1號

上年教主輸又係咁講
悶唔悶啊

啟德
為香港之毒瘤

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

九西人 正西人

投白票最不負責任

等長沙灣d公屋入伙你泛民輸得仲甘

繼續你地左膠路線，幫下班蝗蝻啦

【民主派補選首敗】黃國健：姚松炎落敗 證市民認為政府 DQ 無錯

焦土派食屎喇，依家俾人指住個頭黎笑喇

鉛水邨都係保皇嬴，我真係無法理解

太多垃圾窮撚 老人院都幾千票

點解唔可以係姚問題？

淨係一個深水埗住d咩人就知咩結果啦

深水埗冇輸

係輸喺九龍城

都唔係益白偉俊啦 上屆最後一席係公民袋

問題係，天琦既票有咩理由去哪咤

如果呢個係事實，證明本土派都係on9

碌撚個次都可以賴下配票
屌你老母今次仲可以賴乜？

利申全家四票投教授

但係睇落真係比左方國珊，范國威都好似執到少少

新屋邨選民 base 多支那人 仲有好多人對泛民反感 加埋宣傳唔夠

九龍城

屋企4票都投左姚松炎, 但對家既宣傳真係好勁. 樓都洗左2次

同國家機器比，資源就似散戶對主權基金

你老味輸兩千票

唔係九西人
但每日返工經過果個位
一開始都見到姚d banner
跟住無啦啦全部變晒個鄭乜乜
點同民賤聯鬥

九西新移民集中營來架喎
人口清洗呀嘛

九龍城咁撚多廢老 大票倉

利申九龍城

真係垃圾

其實唔關宣傳事，你睇下bill bill

又送多條廢柴入去
香港呢個食屎地方真係玩撚猿

咁係事實嚟

輸唔係垃圾係乜

成個香港都係垃圾啦

狗西d 人食開屎

以為深水埗已經多老嘢 九龍城仲多

住九西
個建制區議員近幾個月日日七點幾就企喺街口同啲阿婆講早晨
同啲南亞人搭晒膊頭，已經比想像輸得少

我話唔會再含撚投最後都係含左
結果都係冇用

多撚謝販民班大愛支（尤其民主党工党同社民狗！）囉！！！！

啟德一早都知係港共專登設計既市區票倉膽！！！！

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

九西太多廢老
利申:九西

投咗教授
九龍城區直頭係民賤聯鐵票倉
成堆大廈舖頭都係貼民賤聯啲poster
得閒又蛇齋餅粽咁 收買人心

姚選舉工程同鄭比冇得比
差太遠
二千幾票係選舉工程彌補到嘅差距黎

抵撚死姚祟炎朱凱迪班人以為空降個人來咁易贏
阿基而家笑緊啦

可以阿，不過一個打敗仗既人同一個幫對家既人，我會屌後者多d

五毛死全家

垃圾九龍西

全家含哂1號

屌你老母

【立會補選】啟晴德朗兩屋邨 姚松炎大敗逾1,700票

（獨媒特約報導）在九龍西選區，差距極少的姚松炎與民建聯的鄭泳舜，在重點九成選票後，仍以95,243票落後近千七票予鄭泳舜。關鍵之一，是姚松炎在九龍城區得票遠遠落後。其中在啟晴邨及德朗邨兩個票站，即九龍城的保良局溫林美賢耆暉中心及聖公會聖十架小學票站，姚松炎落後鄭泳舜1,748票。

本身九西多老人 多新移民
今次出得黎投票又係啲死廢老多 識後生既話今次唔出黎投
最後俾人反cup二千幾票
利伸：投左炎

兩個加埋60000票
根本夠分返出黎入3席

成班犯民狗 明明係民協做狗 賴落自決派焦土

啟德真係擺明比建制攞票…
又老又廢又新移民

其實唔好瀨廢老
今次只係差2千幾

住九西都知鄭啲宣傳幾勁
由十一月已經做
洗樓都洗幾轉
加建制明星站台
谷到盡撐一個人
都係比上次多4000票
建制票係得咁多再谷都冇

反觀泛民流失50000票
係輸自己
宣傳不足
空降個人聲望唔夠
唔能夠令泛民支持者，中立撚投自己

空降真係先輸一截

抵班友繼續飲鉛水

唔會更好 只有更差

九東狗表示冇資格鬧九西人
屌你老母九西都叫有得揀
九東真係

人地有好多做左十幾廿年區議員去站台，
姚就得 d紙皮

唔係無得揀
係兩條白痴攬炒

紙皮枱真係奇景
仲疏疏落落
我係買餸大媽路過票站搵票投都唔會投佢

fake 黎托咩

九西多老人家
你fake 下可以改變到現實

反而游餵精 無叫支持者投票
真係豬隊友

唔好屌我老母，已經全家投左教授

尋日朝早民建聯啲人仲上門㩒鐘派傳單叫人投

死亡之吻喎佢話
把幾火

一大堆搵朝唔得晚,廢中老,睇cctvb 送飯

我屋企樓下就聽到琼子大聲公係度鳩叫

邊撚個贏咪又係咁
仲信立法會班垃圾真係on99

出現了
假膠…

九東年年都唔知揀咩好

關宣傳鬼事

成個港島我日日都見住都係陣膠配
城邦天使咪又訓係度都贏

雖然今次我都係投姚松炎
不過都係想屌你 到時佢有叫既 你地咪又係屌佢搞到傳統黃絲唔投
淨係識話人豬隊友

大家可以準備申請移民

不過班焦土撚應該得支那既四五線城市有能力移到

有幾on9先會再提青政

而家佢地變左負資產，叫佢出黎咪重7多幾錢

已經投左
太多阿婆去投

炎既宣傳好少 舜相反地去到邊都見到佢條撚樣 仲要佢poster上面既民賤聯logo細過佢條撚
實大把人見到佢以為佢勤力呀乜柒後生有為就鳩投
香港人真係玩死自己將來 仆街死又好飲鉛水飲撚死又好 咪撚喊咪撚怨呀

閘撚住邊撚個同你泛民係隊友呀
DQ2果陣泛民第一時間係諗住點樣搶呢兩席
依家青政老馮要endorse你泛民？
企撚開啦屌你老母

咪撚係 根本唔撚同路 死撚開啲啦共慘黨b隊

唔開票都唔知啟德係歸九西

真係飲鉛水大

地區直選 泛民同建制16:17
九西嘅市民好波
即係國歌法 23條 又行近一步了

明知多基層多廢老多巴鳩都要喺九西搞文青式宣傳，踩單車
初選完朱閪迪又搞鳩地區樁腳馮檢基 人地唔幫你不知幾正常

23條3分2就過得
同地區否決權無關
不過國歌法同辱警罪就真係

第一城真係超級高汁

屋企五票 都盡曬力落教授到
但痴撚線，九西泛民票倉呢？
成班鬼打鬼 唔識幫手

有心分㗎
九龍東半山區又有幾條屋村
到時到九龍東食屎

中產區基本上無得屌啦
係輸蝗加廢老區

家陣係咪得廿二？

佢啲宣傳真係少到冇人知道

賴乜鳩吖

建制基本盤根本冇變過

怪只可以怪你班泛民鬼打鬼
姚自己宣傳亦做得唔好

我都覺得係，啲廢老幾時先死得哂

利申 ： 九西撚

自膠
應該係分組點票16:17

有事就要揾泛民同枱
無事就本土
最好唔好揾人站台

23條係一半就過得 唔洗2/3

建制票基本上冇多到

樓主又做左啲咩話人垃圾咁巴閉
唔係九西人都可以去九西做義工
周拉下票
你做左邊樣

飲鉛水飲壞腦

最好真係關 富v窮問題

2016選舉 港島區多中產啦
你話俾我聽得幾席

民建聯放咗好多人喺條村
叫人去投票

你這個法西斯.jpg

九東唔撚投牙達既人都係弱撚智

對泛民失望班傻鳩話要投建制係咪傻撚左

我全家老中幼都投曬畀姚生架

原來投唔投你心水就係垃圾
知唔知乜燃野叫民主

同埋你估啲市民傻架咩
大佬姚松炎咩都實績都冇做過
住左十幾年啲居民投你托柒咩
名都唔識
自恃有光環就落黎選

比返基哥肯撚定贏啦
不過泛民都係傻閪抵撚死架啦
連個腦都裝屎既
抵輸

就算唔投都唔係投畀泛民啦

成班係到賴乜賴物

可以投票既人一定係 香港永久居民
即係新移民要住滿7年啦
住滿7年不特止
要再申請做選民
有無數據講有幾多合資格既新移民？

窮撚/公屋撚就投建制？
中產/死老野投建制最撚多啦
又唔見港島區 所有非建制出晒線
反而咁撚多建制出線

我唔係批評你地既政治立場
只係想講你地係到賴乜賴物有冇證據
只會分化到大家
理性小小好嗎

我東九既
個年投左達

唔明投達 有咩問題
大把本土派都係熱狗出身架啦

投快必定白偉俊威水啲

上次投教主今次投姚生
下屆唔撚知點投
班廢老咁重口味繼續同元秋鼠王3P啦冚家鏟

唔使下屆
九西仲有一席空缺
如果小麗唔自己選返你都唔知揀邊個好

唔該今次消失左嘅票下次出返黎

港島廢老都唔少 小西灣柴灣北角果堆葉瘤死忠

全家動員4票投姚先生，但都係要輸
作為九西人，對於今次結果真係好sad,好嬲，但九西真係好多老人院同支那蝗
九西剿匪不力，實屬不幸

九東真係最撚垃圾
真係想搬去新東 起碼有方國珊揀
九東真係乜柒都冇得揀
利申 九東人

如果完全無證據就話係新移民/老野/公屋撚
咁我地同 班藍絲話乜都係佔中影響有乜分別
應該係除政治立場外 完全無分別

唔好淨係話公屋蝗區，連中產屋苑姚都淨係贏好少，已經好大問題啦

九西選民 放工即刻跑去票站投松炎
我都覺得九西d人好垃圾
成個區都係廢老腥港人

拉左兩票俾舜仔
睇見你班含撚派叫春
含撚派終於感受當年毓民落選一樣失落
下次繼續焦土

已經一家六票all in 蟲炎，但都係差dd

第一日上連登?
連登仔係唔係都入咗廢老同公屋撚數先㗎啦

含撚就死開啦
永續泛民十萬蚊糧
泛民實出賣你

譚耀宗冚家仆街死

hahahahhahahahahahaa

係佔中影響

你自己睇下d票站分佈先啦
咪就係北角d公屋寧撚投哂保皇黨囉

最有錢同最寧果班投保皇 中產投民主派
全香港大部份選區都係咁

投白票全家死

撐牙舜
撐高登

怕輸唔敢再選功能組別就諗住空降九西坐定笠六
冤有頭債有主 冤枉來瘟疫去 抵撚死

就講下數據 東區為例
最重要既幾個中產區

C01 太古城西
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 (當選) 2,861 55.1%
4 陳家珮 2,252 43.4%
3 任亮憲 51 1.0%
2 伍廸希 27 0.5%

C02 太古城東
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 (當選) 2,725 57.7%
4 陳家珮 1,905 40.4%
3 任亮憲 56 1.2%
2 伍廸希 33 0.7%

C07 杏花邨
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 (當選) 3,263 55.1%
4 陳家珮 2,536 42.8%
3 任亮憲 75 1.3%
2 伍廸希 47 0.8%

C17 城市花園
候選人 得票 得票(%)
4 陳家珮 876 49.2%
1 區諾軒 (當選) 862 48.4%
3 任亮憲 25 1.4%
2 伍廸希 17 1.0%

C25 康怡
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 (當選) 1,743 57.2%
4 陳家珮 1,243 40.8%
3 任亮憲 37 1.2%
2 伍廸希 24 0.8%

C21 丹拿
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 (當選) 2,259 52.8%
4 陳家珮 1,938 45.3%
2 伍廸希 39 0.9%
3 任亮憲 39 0.9%

再睇返公屋區
C04 愛秩序灣
候選人 得票 得票(%)
4 陳家珮 2,419 50.4%
1 區諾軒 (當選) 2,258 47.0%
3 任亮憲 71 1.5%
2 伍廸希 54 1.1%

C18 和富
候選人 得票 得票(%)
4 陳家珮 5,488 55.7%
1 區諾軒 (當選) 4,175 42.4%
3 任亮憲 108 1.1%
2 伍廸希 84 0.9%

C08 翠灣
候選人 得票 得票(%)
4 陳家珮 1,813 56.3%
1 區諾軒 (當選) 1,322 41.1%
3 任亮憲 53 1.6%
2 伍廸希 30 0.9%

C34 漁灣
候選人 得票 得票(%)
1 區諾軒 (當選) 2,576 49.7%
4 陳家珮 2,481 47.8%
3 任亮憲 85 1.6%
2 伍廸希 44 0.8%

自己判斷下啦

老實你班能樣又叫人投白票，呢家又話人地垃圾，想點呀屌你老母

唔是同一班人
焦土 = 五毛

如果有人仲夠膽話屋村廢老加蝗唔係保皇票倉 你應該盲左 或者唔識睇數字

講真 我覺得老野投民建聯比率分分鐘仲勁過新移民 公司有D女同事3-4歲落黎 住左廿幾年 流利英文廣東話 fb成日貼反共野

飯民既人特別鐘意屌票

而家係泛民乞我地票，
唔係我地就泛民喎
仲有你不如問下泛民每日送150隻蝗票俾建制為乜

事實就係咁
你平日朝早去茶樓聽下啲廢老對話就明

屋村唔一定多建制
新界西長期票數壓倒民建聯工聯會 係衰貪心下下想踢曬3個(人力 公民 白鴿各一)入場

抵撚死，慢慢自決扮本土啦

好彩我冇去投票啫

黃洋達唔選香港先冇希望，佢係香港算係最有政治既領袖既魅力

事實上大部份屋村真係多建制
睇下數字好無

我有個fd住九西，佢老豆一早就係群組講滅蟲成功，真係屌佢老母

就係老野同新移民
老野你可以望佢死
但新移民源源不絕

姚教授最唔抵

垃圾九西人

終極答案

根本班老野9成都投民建聯

全港人都係狗

和富 公屋

民協班仆街
人地唔出聲
你真係唔幫手，仲好意思話自己係飯民
而家民賤聯全面進場啦，開心啦？
成個香港飯民完全唔團結
俾支共攪到散哂
人地建制成班智障咁都贏，勝在團結一致
大家唔同黨派都會撐大家
飯民呢？互相攻擊互數不是
雜種真係玩得好掂

2000票既差距

2k種票, 再加d 焦土, 廢票, 白票果d 廢柴,
叫人唔好投票,
要佢輸, 並唔係難事

to be fair
民協有幫手

住九龍西嘅人正一垃圾

九西屋村投建制，港島尚算5050，新東反而沒咩輸屋村票，肯定有原因唔好淨係瀨，泛民自己都要大檢討啦。

仲有九西中產區贏勁少，港島尚可，新東大勝，又係咩原因，係咪一定關選民事?

住九東
下屆投邊個好
飛機豪

鳩達同廢陶真係阻住晒

唔係公屋
不過好多福建廢老

仲有啟德個頭呀

年齡層一定有影響
例如第一城多後生

仲要睇埋當佢樁腳能力

啱 加喇 劇情發展落去 屌完票 幾時清黨

瀝源禾輋沙田圍三村都多佬人家，頭兩區仲要建制區，范國威都拎到4成以上wo。中產區唔止第一城，連市中心a, 河畔a 果d 都大勝，沙田d 私樓都唔係好新啦，點都有中年老年。咁點解九西d 樁腳咁弱，而新東咁穩?

我想用范國威換桃松炎得唔得？

利申 新東

九西好多新移民邨
好似深水埗南昌係咁重建
即係不斷咁洗緊牌

人地九西起碼敢唔投泛民，你呢？

等巴士排隊睇手機
屌人顧住玩手機唔理香港
好幾區都係咁

on9
好幾個fd由本身會投變唔投

姚松炎呢啲抵撚死啦
置富敗陣到今日對市民都仲係on99

佢之前贏係玩功能組別咋

反骨嚟講都算係領袖呀

禿頭連中坑都吸引唔到

第二次，鳩達贏就飛機師輸，好似係